Не реализовано
-  Подсчет "Total duration of customer's calls within same continent"
-  Подсчет "Number of customer's calls within same continent"

Что мог бы улучшить, но не успел
- прелоадер при переходе с одной страницы на другую
- изначально хотел вывести списком ИД клиентов и js разворачивать детельную информацию

